
Un clip audio doit etre codé en binaire avant l'envoie.

Dans le Dockerfile :

ENTRYPOINT ["python3","record_request/record.py"]        pour enrigisitrer un clip audio .
le clip audio est enregistrer sous record_request/audio.wav


ou bien 

ENTRYPOINT ["python3","record_request/sent_request.py"]       pour  coder audio.wav en binaire et l'envoyer dans un JSON à 7lieues/mvp-tts 
